金融界霍金 提提你 恆指可上５萬

恆指宇宙黑洞爆升圖

爆上5萬點....集中力量

最終會吸返去2018年1月？

假膠姐 又唔好話人老千

數浪都唔識，抵你無發達

轟呀
一野轟落去！！！